﻿Thu hồi giấy phép xuất khẩu LĐ của 10 doanh nghiệp

- Công ty Thương mại và Đầu tư Khánh Hòa thuộc UBND tỉnh Khánh Hòa. 
- Công ty Xuất nhập khẩu, Du lịch và Đầu tư xây dựng Hà Nam (IMEXCO HANAM) thuộc UBND tỉnh Hà Nam. 
- Công ty Vật tư tổng hợp Phú Yên (PYGEMACO) thuộc UBND tỉnh Phú Yên. 
- Công ty Xuất nhập khẩu Quảng Trị (QUATIMEX) thuộc UBND tỉnh Quảng Trị. 
- Công ty Đầu tư Miền Đông (MGI) thuộc Bộ Quốc phòng. 
- Công ty Cổ phần Cung ứng tàu biển, Thương mại và Du lịch Đà Nẵng (DANANG SHIPTRANCO) thuộc UBND thành phố Đà Nẵng. 
- Công ty Xây lắp Nam Định (NACIMEX) thuộc UBND tỉnh Nam Định. 
- Công ty Sản xuất kinh doanh xuất nhập khẩu điện - điện tử quận 10 (TIECo.) thuộc UBND thành phố Hồ Chí Minh. 
- Công ty Thương mại sông Lô thuộc UBND tỉnh Phú Thọ. 
- Công ty Dịch vụ Du lịch Bến Thành (BEN THANH TOURIST) thuộc UBND thành phố Hồ Chí Minh.

Theo TTXVN
